831 失蹤人口 報導署 自發成立民間調查組

近來好多， 離奇自殺死亡事件， 大家都猜測是 年輕 示威者 死者， 以及家屬都被自殺， 全部都冇開名， 非常離奇。
如果POPO有心 隱瞞 根本冇可能查到，同公開事實真相
本小弟垃圾資源以及智慧不足，提倡下 成立 民間 調查組 可能 效果 會更加好。
😥😥
大家可以做嘅
第1：各大 社交媒體開 post 尋找識得831後失蹤 或 死亡嘅 朋友/同學/鄰居主動 聯絡提供資料. (但為安全理由，暫時要保障提供資嘅人)

第2： 手集證據fc， 因為如果要將 eg:死者 帶到天台 或者家中 被跳樓， 途經 會經過管理員， 𨋢， 多嘅閉路電視， 其實難度是相當之高， 如果真有其事其實好容易就查到。
###最易查應該系 紅圈13歲個位學生
因為已經知邊間學校。###
至於資料暫時只諗倒放呢度，如果大家有更好方式可以提議下
如果有任何線索可以大家share,最好經fc.
以下圖同文字都是copy
供各位參考

【#死因可疑 案件盤點】8.31 太子地鐘站 #速龍小隊 無差別打人後，一連 7 日發生多宗墮樓、墮海及離奇死亡案件。

【9.2】約 13 歲 男
沙田官中中二生離世

【9.2】21 歲 女
西貢女子離奇倒斃屋內

【9.3】25 歲 男
柴灣地盤男工人墮樓

【9.3】約 40 歲 女
天星碼頭發現浮屍

【9.5】39 歲 女
沙田水泉澳邨女子墮下亡

【9.6】81 歲 男
長安邨男子墮樓亡

【9.6】72 歲 男
秀茂坪南邨老翁墮下亡

【9.6】39 歲 女
灣仔商廈女子墮樓亡

【9.6】55 歲 女
葵涌怡勝花園女子墮下亡

【9.6】73 歲 女
鑽石山火葬場女子墮下亡

【9.7】81 歲 男
北角海濱公園浮屍

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

同我諗法一樣

(要真相嘅求入)831關鍵不在cctv，而係喺班死者度